HKT CS representative

有冇巴絲做過呢份工
好唔好做
聽佢講要跑數
meet唔到個target會點？

pish

狗都唔屌

點會有好做嘅cs